---
date: '2016-11-02T12:25:08+01:00'
layout: post
tags:
- crianza
- colaboraciones
- bebe
- puericultura
- ad
- testing
title: Pasamos al bebé a la silla Ip Op Bébécar
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/152637979734/sentar-bebe-silla-bebecar
---

Ya hemos pasado a Chiquita a la silla!! 

Qué ilusión hace cuando ya se sientan y pueden participar más de la vida familiar…

Además, es tan inquieta, y le gusta tanto ir mirándolo todo, que el cuco ya se le hacía pesado: ¡ella quiere ver mundo! 

Va encantada por la calle, y disfruta mucho más de los paseos. 

La verdad es que podríamos haberla pasado antes a la hamaca, porque la de Bébécar española está homologada desde los 0 meses, ya que se reclina 180º, pero con el capazo XXL no ha sido necesario, a pesar de que es una niña grande, porque es súper espacioso.

El montaje es tan fácil como “desanclar” el capazo y anclar la silla… te lo muestro en un video para que veas cómo queda y lo sencillo que es, y lo contenta que va nuestra Chiquita en su recién estrenada silla. 

<iframe width="100%" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/OWNYnYemHfU" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>